有冇人同老公/老婆關係已經惡劣到冇得返轉頭？

生咗之後乜都變哂

點解會變曬?
之前? 之後?

性格大轉變
會好多事都介意
又唔會欣賞，只會埋怨

老婆生完仔就唔係老婆 係媽媽

無老公架啦

我就唔生啦 ...